標題黨出沒注意

最近留意到有個現象，開post最難唔係寫內文，而係寫標題。

點解會咁呢？
大家嘅習慣會唔會都係開 連登apps > 熱門 > 吹水台 > 睇標題 > 啱心水就click入去 > 唔啱心水就自動忽略 > 反感嘅就入去負皮上一頁？

諗返69之前，好似唔係咁架喎，返工返學時間喺吹水台F5到佛誕都無乜料到，係放工放學時間好啲。
明明69之後好似都未咁嚴重架喎，幾時開始咁架？
我無留意幾時開始，但只知道
1. 當一入吹水台F5之後碌兩三下都只係見到一兩個F5前嘅post，之後就咁啦！
2. 當連續好多事件之後，心力交瘁，仲要返工返學，無精神睇咁多post，之後就咁啦！
3. 當連登個名開始喺事件中發揚光大，戰友同鬼都大量湧入，仲要維穩費成幾百幾千億，之後就咁啦！

我想講嘅係，每個post嘅標題都影響緊我哋每一個巴絲，網絡打手係完全唔需要考慮內文寫得好唔好，因為太多人太忙啦，怱怱地掃過啲標題就當睇咗。
舉個例子，如果喺手機台，碌三下俾你掃到某一個品牌嘅手提電話不停出現喺唔同標題，全部都係寫易壞、入水、國家級備份、爆炸，大家會唔會一個一個咁撳入去睇下究竟有冇相證明？定係睇完 > 我唔係用緊呢個牌子 > 唔理佢 > 下次買電話就突然醒起某某牌子好易壞 > 唔買佢。

感覺上而家就係呢個情況，好多放負post、指責post，希望各巴絲唔好忘記初心，
69、612、616等等，
灣仔、金鐘、上水、沙田、屯門、上環、中環、元朗等等，
喺唔同嘅時間喺唔同嘅地方發生咗好多事，但同樣嘅結果係政府從來未正面回應五大訴求！第一日為乜出嚟，希望大家喺今日、喺將來仍然係本住同一信念出嚟，當然更希望得到正面回應，大家唔使再出嚟！
同時兄弟爬山，各自努力！勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆！以上唔係口號，而係一個常存心中嘅信念。

有一個建議：
連仔可唔可以整個放負台？黑狗負責打人都講到情緒有問題，我哋嘅巴絲一定有負面情緒，但可唔可以設立一個專用台等巴絲有個位置宣洩，同時對士氣嘅影響減低。呢個台唔係要嚟標籤同孤立情緒低落嘅巴絲，相反係俾一眾充滿正能量嘅巴絲、甚至專業社工可以更容易幫助到有需要嘅人。負能量發洩完，巴絲亦更有衝勁去為理想而拼搏！

以上只係一個人一時興起嘅構思，如果有諗得唔周全嘅地方，請用力插，插完可以的話幫手留個意見，我哋可以一路fine tune個諗法。感謝 !

我無嘢講